想問底版

本身屋企用緊gigabyte x58a-ud3r，但突然開唔到機，乜燈都唔著，想問出面仲有無機會買得返塊板
因為唔想晒錢砌過部

Thanks

x58係接近9年前既產物

市面全新應該無,二手/淘寶應該有

係咪一定壞老母板先

淘寶

因為隻牛就著既，而一開機咩聲都無又無燈著
如果唔買返e隻塊板粒u同ram又要換過